[live] 一條毒撚既11日澳洲探險

廢話少講, 頭幾日會留係brisbane, 之後再出發去gold coast

落機已經係夜晚2330, 由於小弟係一條毒撚既關係, 所以住係backpacker house

day 1: 目的地係lone pine
食個早餐就出發, 7 仔買既三文治, 成5aud真係貴到hihi, 係香港可以食個全餐...

之後買巴士飛去目的地, 買飛果陣唔係好似地鐵咁揀目的地就搞掂, 要自已揾個目的地再認佢係咩zone , 再比錢, 結果小弟不材買錯左, 好彩巴士司機個呀嬸特赦

去之前我做過功課, 呢個lone pine庇護所 係平得黎, 你又可以同d動物好close, 任你同d動物玩

係呢個園入面, 你行行吓會見到d小動物, 有火雞, 小蜥蜴咁

而大型既動物就要住係特定園區, 但遊客自由進出

準備去抱樹熊 , 轉頭再見